{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047622",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 센토르7키즈풀빌라"
    },
    "text": "慶州セントール7キッズプールヴィラは、親子のための憩いの場として様々な施設を提供しています。 個人プールやキッズカフェのようなメゾネットタイプの室内遊び場が利用でき、ヤシの木の造園やバーベキュー施設もあります。 当ペンションは22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。バーベキューは17時から22時まで利用可能で、電気グリルを使用することができます。 ご利用は無料です。 お子様と一緒の場合は、安全にご注意ください。 客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。 水泳を楽しみたいなら当ペンションのプールをご利用ください。 四季折々営業しており、ぬるま湯で使用することもできます。 プールは長さ5m、幅1.8m、水深80cmで自由に利用できます。 服装は自由で、予約は必須です。 また、駐車可能で、電気自動車の充電器もあります。 ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州セントール7キッズプールヴィラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "慶州セントール7キッズプールヴィラは、個人プールやキッズカフェのようなメゾネットタイプの室内遊び場、ヤシの木の造園やバーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは17時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには電気グリルが使用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューには電気グリルが使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "プールは長さ5m、幅1.8m、水深80cmのサイズです。"
        },
        {
            "question": "プールは四季折々営業していますか？",
            "answer": "はい、プールは四季折々営業しており、ぬるま湯で使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "プール利用の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、プール利用の予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 342
    }
}